覺唔覺陳偉霆唱超人完爆eason

eason 好撚老土

聽聞係渣的士的

好差咩?
BTW 童年回憶

邊個國家？

細個睇過一套一開波係黑衣風褸男人做超人 之後打到一半俾左戰隊入面一個人做 尾段又俾左個女人做 做左一集就收皮俾番第2男主角做 戰隊高層有個白衣人 識一開始個黑衣人
有無人知邊套 查左幾個超人都搵唔到個黑衣人

nexus